有咩game入面有位可以抖下？

好多open world game 會令部電腦好熱

如果你要行開一陣 有咩game有位可以俾你唔洗load個world 等部腦唔會keep住load緊個open world

抖音

買過部機

開地圖

行開個陣較低畫質

咁問係因為平時打機都會玩下又做下其他野

之前玩 witcher 3 發覺如果入左inventory畫面就會好似冇開過game咁

之後玩kingdom come就算入左inventory唔玩都會係咁load緊 部機好熱

依家新出Assassin's Creed又係一樣

work hard play hard
打機就專心啲啦

alt + F4